認真講個句 香港唔配有咁好既醫療制度

而家返公院既醫生日日做到成隻狗咁
高層唔肯撥資源比前線 政府唔肯撥多啲錢因爲明日大嶼
一日睇30-40個症 又OT 又無時間食lunch 仲要做埋手術同睇ward
而家班狗亂咁吠
其實個個國家都有保護主義唔比人頂爛市 唔收支那醫 佢地就覺要中門大開
啲醫生要考37-42分要入到佢地又話人廢 日日收埋係lib溫書又話人廢 支那啲醫生就好撚勁呀
成日話人冇醫德係醫牲 收錢就無醫德 屌你老母 私人市場你情我願 冇錢咪公立睇囉 屌你老母公立又比班蝗霸曬 仲話咩150唔關事 發窮惡發到咁黑人憎 人地社工幫人都收人工啦屌你老母 又唔屌？？？
你話專科20萬月薪 人地私家出名外國專科都差唔多 屌你咩大佬 要grad再讀6年 仲要pass個passing rate勁低既exam

真係覺得醫生好可憐 做咁辛苦醫班豬 而家班豬黎反咬你幾啖 唔緊要架 齊齊去私家啦 唔好屈係公院將就為班廢豬 等公院變曬支那醫生 醫死曬佢地就岩 一係就移民啦 香港唔配有咁好既醫療制度！！！！！！

五毛狗唔好係呢個post亂吠 大家一律block同負皮就得 祝你地長命百歲 比人醫到變植物人 再拎曬啲器官出黎賣

唔係香港唔配
係支那新移民唔配

你睇出面啲咩日本醫生人工 香港醫生人工啲post 算鳩數啦 腥港人 始終都係流住蝗既血 啲DNA同劣根性差不多

上少d連登
得呢度d人先會好似你所講咁諗

樓主係resident?

攞左fellow就出去搵食啦

應該講

香港窮人唔配有好醫療制度

其實香港多啲醫療失誤
就會自然少人嚟睇醫生

唔係 本人law grad 眼見班港豬啲垃圾思維趕走啲有實力既人 有啲心痛

有幾好 唔係急症要排幾耐?

要拉到同中國同級都幾難

自己讀ive月薪萬幾

就話人讀medic唔值咁既人工

其實班弱智都幾可憐

你同我死去急症聽下佢地講咩話 咩傷風感冒都去排啦 屌 你睇外國急症室會唔會少少野又去排？

公立唔係比無錢既人睇?
有錢去睇左私家啦

唔係急症學咩人睇急症
未聽過公立診所咩

公立醫院只可以睇急症?

首先 我唔明你呢句既logic係邊

而家比班傻閪逼爆呀
傷風感冒你打工有medical coverage去私家睇比平啲囉屌
你可以clinic睇架 60蚊一次用電話book 你又知唔知呀屌你
死曬去急症咪齊齊等4-5個鐘睇囉

咁反對150人 班醫生做過咩去支持 身為社會地位較高既一批唔係應該更有能力去做啲野咩

又有冇對呢個政權做過啲咩 如果之前冇做過而家又怪人唔撐你地就幾肉酸

條友up咩狗？

自己死去睇下全港有幾多你所謂既公立診所先啦

又要逼人減人工 又要話人醫牲 仲要人地忙住醫你班廢閪之餘又要去示威遊行同支那搞對抗 佢地自己就unun腳 死開啦

是撚但啦，最好全香港人一鑊熟

由呢刻開始唔會再覆啲無logic既人講野

公立肯捱班人咪係

私家?

全部工都有medical coverage架?
你又知唔知大把工作 請一日病假會無左果日錢架? 睇埋診所又無左幾百蚊

你份工閪 關個討論咩事？

佢都on9
睇乜醫生都要請假gala
唔通個醫生會自己過來幫佢睇?

照佢咁講，窮人唔會亂請假睇醫生因為會扣人工無得claim，有錢又去咗睇私家，啱呀，而家就係講緊有班唔做野既蝗乜柒都排急症囉

制度好 醫生又好 咁完美仲講乜鳩？

問題係一環扣一扣

任何人將腥港醫療問題抽一part 嚟微觀睇
都肯定錯

下？你又知無做過啲咩？做咗無效你又知唔知？
醫生係社會地方高就有權？
權喺晒醫管局嗰班升咗上神枱嘅人身上，佢哋再上仲有林鄭月餅女士，再上就阿爺。
依家阿爺話啲儲備要嚟做基建刺激經濟，唔好放咁多喺病人身上。
阿月餅姐係交功課比阿爺，唔係對普羅市民交代，佢指使醫管局啲高興要慳住洗，班高層個個月代咁多人工，會唔會唔聽話？
咁醫生仲可以做啲咩？又或者做咗嘢高層會唔會理你？

香港叫咁好既醫療制度
咁台灣叫咩

樓主深得我心

引用Porsche718巴打

唔同意
香港醫療制度好你老母
醫護人員辛苦係因為制度好撚差
病人等得耐都係因為制度好撚差
唔知你個結論喺邊到嚟

以搵錢同收入香港就一定最高架啦。
20萬咪最渣個班。

應該係打97年前淨落既醫療制度
而家比人濫用同政府懶理

其實d支那人先on撚79
走落黎香港就係為左避呢d不公既事

倒頭黎又支持返支那醫生落黎
咁同係支那生活有乜分別？
個腦裝屎，無撚腦支那人

此支那人不同彼支那人
黎香港醫既支那人係生活係支那 知支那不濟既蝗
班狗吠支那人 係香港生活比支共洗腦又冇返過支那 覺得支那科技先進 人才濟濟 然後覺得香港醫生係垃圾 係醫畜！！！

同班150爭唔贏 ？

要屌係屌政府 ok? 政府搞好啲公營 會唔會而家咁？ 跟本政府無心搞而推曬比私家 而家私家好多人都用醫療卡 claim保險咁啦

其實呢啲又係醫生問題？ 唔係政府問題？？？

醫療制度好 笑大人個口咩

香港真係需要醫療撥款

無話過而家比港共玩殘左好 會唔配有 所以以後都唔會有

依家香港根本歡迎全球醫生來港
只要你考到執業試就得
咁都叫霸權？
自己想走後門唔想考試，又話人地霸權

唔準你咁講架 傷害13億同胞既感情

引用Porsche718巴打

唔緊要㗎班五毛追擊
到時睇醫生班五毛咪一鑊熟囉
大陸醫生醫佢哋
好心班小學雞啦
係人都知道共產黨鍾意煽動階級鬥爭
成班人又跟風去講

係全球，包括大陸醫生，非洲醫生

班單非雙非開始識上連登搞到污煙瘴氣

連登真係低質過舊登好多

分流耐姐係唔撚急啦，睇乜撚野緊症啊，家庭醫生都係幾舊水姐，又有保險又公司福利，有幾難負擔啊。咁都比唔起嘅窮撚你條命咁賤，冇人想同你攬炒啊

公帽員

來港未滿七年者
應該收DOUBLE啦

唔準你咁講 難民之父同新移民組織同社工會插爆你

應該收返成本價再top up 兩成，double咁著數

無記錯台灣強制買醫療保險其實我覺得應該強制買

強制但唔算貴
其實都唔關錢事
基本上你今日網上預約專科
一兩日就有得睇
手術都係兩星期
係香港你應該等返三五年先好諗手術
所以見到香港咁好既醫療制度真係笑撚左

人地睇公立唔使排隊既國家收高啲稅
唔知班ive仔又肯唔肯

唔駛排隊就一定好架咩
總之我地都係覺得香港醫療最好

根本啲人又要平又要快又要服務
但唔想比錢
從來唔講下香港稅率幾低

第一個問題係150
第二個問題係班醫生反對開醫學位

即係睇個門診都要排幾粒鍾 都叫好 笑撚死

比我揀我會等4個鐘睇個好啲既醫生 都唔要10分鐘支那醫囉

香港係一個壞左好耐ga 港，盡在不言中

仲要D私家診所 點解咁好賺呀?不停加價都大把人排住睇呀?因為D人唔想晒大半日排公立呀 咁個制度有無問題呀?

係啦係啦 繼續圍內鬥 加速焦土 大家一齊收皮
還點人地有後路可以移民 你班ive仔咪留番係大灣區囉

分流又係出晒問題

傷風感冒 優先過 整到手腳腰關節

佔中=內鬥、焦土、收皮？
你同周融 李偲嫣嗰D藍絲有咩分別？

點解比錢睇醫生係有問題？你香港人稅率比幾多？
同外國比較，你們稅率差幾多？

我話要拎班老醫生 大中華膠黎打鳩成船人 個個行業都有啦
年輕醫生咁撚辛苦又支持佔中就要比你地班廢柴話要去頂爛

硬梗搵野反醫生 你唔係想加速焦土定咩呀

吸納蝗醫
連管理層都轉晒蝗
就會好快同級

公務員一樣要排隊 依加全港大把公務員 有咩特別

全港公私立都免費義診好冇？

全世界私人企業有邊行打開門做生意唔駛賺錢？

樓主同正評班Child登仔真係完美演譯咩叫離地
排個專科排3-5年，叫＂咁好既醫療制度＂？？

忽上腦？

醫牲反對英聯邦醫生來港 歸咎港人有「歸英情意結」

醫牲都幾愛國，接受英聯邦醫生就屌人地人心未「回歸」
深圳醫院袋左幾多落袋

又踏港

香港NO1

食屎啦, 成班醫學霸權L 圍喂威

上面提到，以拒絕支那醫牲為由，但就鬧港人引入英聯邦醫生命係由「歸英情意結」，未完全「回歸祖國」
呢班香港醫牲賣港求榮奶共奶到咁又出賣病人利益真係要落地獄

你有大病需要香港醫療一次就唔會打得出呢段野

呢個我覺得真係稅制問題。
高地價政策係搞死左香港好多野。
其實，話香港稅低，直接稅，係。
但係間接稅呢? 樓價呢? 租金呢? 呢度其實等同重稅。重要係冚家鏟累退稅制來。
我想問，政府將呢d"重稅收"用左嚮咩地方???

醫牲打手一部分係醫牲/醫護狗
一部份係弱智

認真講個句 香港病人唔配有咁好既醫生

有病自己死自已賤好啦 香港醫生考試好多A 又忙未必有心機睇你 攪錯左都係你自己命唔好

D人係唔鍾意屌真正有能力話事果個

求其搵d人出黎屌完 過下癮就算

其實好撚難，同打機一樣，master點跌都唔會跌到落銅牌，有啲野知係咁做就唔會夾硬鳩做做錯

個制度當然有問題

唔減嗰每日150個源頭點會冇問題呢

有冇睇內文

就係講緊而家冇 都唔配有

其實解決醫生數目不足好簡單

將醫生實習期由一年拉去五年，人工維持三萬
過到五年先俾牌照
而且有牌後要做多五年政府醫院先可以岀私立
只要一通過，每年多幾百個醫生用
十年後就多幾千個本地醫生不是夢
第一年houseman 1 就跟返依加啲實集野
houseman 2 3 4 5就當普通醫生用，儲下經驗，中間無岀錯先發牌

醫科咁複雜咁多野，一年經驗邊夠幫人，緊係儲夠五年先
醫生獲得更多經驗，市民又受惠，政府又用少左錢

最緊要係大粒果班利益唔會受損，細節可以慢慢微調，但大方向不變，透過增加實習期同死約增加醫生人數

唔洗驚無勁人讀醫，大把勁人貪圖安逸而揀醫科，得醫科可以一grad有68k，做幾年100k

三十幾分想挑戰自已既會揀gbus
有家底既揀law
想對文明有貢獻就會揀engine sci
貪穩定人工高就醫科

假如實習期五年加死約五年
一年多500個醫生，十年多5000個醫生
省左既錢又可以再培訓多啲醫生，十年內就超過5000個新增醫生
多5000個都解決唔到問題，咁再另覓方法亦未遲

即使實習期加死約共六年，都可以有多3000個以上既醫生用，而且，呢個方法有效進一步提高外地醫生過來既門欖
當本地醫生個個都最少五年經，咁己經篩走左一班經驗少既外地醫生

唔駛嘈喎, 咪轉私家囉, 駛喺度怨天怨地?!

你條傻閪就真係唔睇內文啦

你老母就生你個ON9仔啦

岩啦
等班港豬返大灣區睇啦

香港地產稅唔高咩而家?

真係好撚煩 成日講咩香港唔配有 屌你老母啦 眨低香港連登就最撚叻

成班連登仔話香港醫生廢 醫畜

其實話得係專業，個價係真係值甚至underpaid

讀咁多年書又實習又盛仲未計專科，佢地起步又遲過人

講真人工冇比多佢地，只有比少

收皮啦樓豬 你之前先出完post話點解唔狙擊法律界 除非你條廢柴入唔返pcll啦

法律界保護主義點比得上醫學界

Btw

讀master使撚讀pcll咩

好撚多眼紅撚睇唔過眼醫生高人工

唔合格最多既，其實係支那庸醫

咁只係閣下覺得自己成績比較好 = 精英 = 自己比較正確

一般市民 = 蟻民
一般市民但同你持相反意見 = 港豬

屌 post 個醫院比較做乜

唔見你 post 居屋公屋？
唔見你 post 郊野公園？

地方又限，無辦法。

公園又唔比人拆
又無實力收丁權、收球場，算9數啦

日鳩日精英心態，但只係填鴨教育下勝利者
香港有好多好醫生，一樣有垃圾（都係你口中所謂好多A)
外國醫生有參次，一樣有好醫生
Overloaded but also overpriced (too limited in supply)
加前線資源如果只係變相加人工，問題永遠解決唔到
尊貴的（部分）醫生們，唔好再當香港人傻仔

岩啦 醫牲醫牲 唔好睇呀記住 返大灣區睇 支那醫落完黎記得帶紅包啦

19才子講過
香港7成係豬得3成正常

Agger

醫生正仆街 抵撚死

香港需要既係制度, 一個為左香港人解決問題既制度
而唔係‘小數精英’守護公義，政務官唔叻？一樣玩鳩出賣香港
唔知幾時開始醫護界講野變左泛民嘴臉（在公為私）

岩呀 支那醫生先係仁醫
ive仔個個都做醫生

人手唔夠咪加學位引入醫生
關人工咩事

香港以外地方嘅醫生唔一定係為錢

不過，甘願離開自己國家，去香港呢個異鄉執業既海外醫生，唔通真係因為愛同責任?
點解唔服務自己同胞先?

醫生人工一萬一個月就岩

相反香港醫牲就積極移民啦 要醫呢班廢閪

讀醫咁難入需求打梗係值高人工架
但人工同人手不足無關係架wor
試下理解人講咩先

需求大*

港豬

而家啲港豬淨係知人工高過自己就叫overpaid
而家保護緊個專業，醫療開左先例免試執業
俗啲講，等於腿張開任上
而其他專業一樣，有個牌就可以直接來港執業
個人質素根本控制唔到，連水平係咪到家都唔知
唔好忘記，local degree唔係無加過位
好啦，俾到夠人手，醫院有額外空間資源配套，提供服務俾病人咩？

佢地最叻 講到支那醫生黎醫就粒聲唔出 話咩淨係比海外 但比海外又要免試 而而家海外醫生合格率都唔低 而班廢閪拎咩97前2成係海外 大佬個陣中大醫學院先開得無耐 成班撚樣人講你又講 咁你拉低人工對海外勁既醫生有咩吸引力？？ 係呀 香港人工好高呀 需求好撚大呀 一味鳩up
話咩比人地去私家 屌咁公立咪一樣唔夠 綁死唔比人去私家人地會黎？？？

望住班i大垃圾笑鳩醫生唔值咁高人真係笑到仆街
抵班垃圾成世都搵萬幾

係都唔輪到你班CHINESE PIG啦

講到連登得一個law grad咁
本人就係反醫學霸權嘅law grad

香港係咪第三世界先

認真問 你有無check過自己智力?

唔係拎一個更差既出來比較
就代表香港醫療制度無問題

你奴性重 做慣狗
我唔係 其他人都唔係

我衰啲講句，我屋都冇得住，得鬼閒理你班醫護要面對競爭咩？

政府有錢我寧願佢揾多啲地起樓，嘗試幫下一般土生土長既市民。起醫院，唔好意思，係可見既三十年入面，我冇咁大需要依賴醫院。

係，人就係咁自私同現實。老果輩，行將入木，好多人對現況漠不關心。上佐岸既，就理所當然覺得你唔好阻住佢發達。我自己？年輕、未上岸。增加醫護人手，包括大陸醫生，目前對我來講係零風險，反而我受夠部份人日呻夜呻話醫護壓力爆煲。爆你老尾咩，全香港有咩工作係冇壓力，你估宜到歐美咩？工作量係咁多就咁多，預期仲會不降反升，宜家輸入外勞又唔制，咁你想點？

認真問 你係咪離地撚?

其實係
身邊上至70歲廢老親戚 下至小學雞表妹
都覺得班ha醫生好辛苦 好尊重佢地
唔係好明呢度班連登仔點解會咁諗

跟本香港人就係唔配任何好既制度，英國佬一走，中國香港人管治，即刻乜都打回原形

廢老同細佬唔明醫學霸權嘅霸道實屬正常
醫牲手段係幾高明

得罪講句 覺得香港應該搞強制醫療保險
甚至強制房屋儲蓄

大佬啊 日日攞住個最自由經濟體係到J
香港貧富懸殊勁到痴線

個政府又弱勢 最離譜係地產商權力又大 填海都搞唔到
我知大家點解反對填海 應該從源頭搞，事實係無人夠膽搞源頭 咁配套做好D 瘋狂填海 填到demand極大都得掛

人都無得住仲講動物 香港人真係連海入面D海豚都不如海豚都有大大個保護區住，香港人訓貨櫃啦

個個得個講 無人做野 成個體制慢到
人地新加坡一早回收洗手水仲過濾到可以飲添（雖然為民意都係用黎做工業/淋花）
然而香港東北面仲用緊寶貴ge淡水沖廁

曾經身為東方之珠國際金融中心ge人而自豪
依家呢個term都無人提深圳發展速度都快過香港以前新加坡係房屋政策派人黎香港取經

唉 見到香港咁真心頹廢無人想貢獻 個個賺到錢就走or唔理 無錢ge都以移民做目標 無人關心呢度

你都識講香港係個搵錢地方
搵完就緊係走架啦係度過世咁on9咩

擴大醫生供應係必須, 單方面指定國家畢業醫生係歧視
(所以班吹捧既人只敢上網鍵盤, 現實做毒撚, 睇投票就知啦, speak it loud in public plz)

當有市場選擇時, 一個美國醫生, 一個大陸醫生放係我面前, 答案好明顯
但老實講, 黎一個大國手但大陸人, 你有事時係你需要佢呀, 你會賭你條命係個香港"精英"?

150可恥, 有人利用呢150幫自己搵著數更加仆街

咪係

醫牲醫牲 child登仔仲有冇得醫呀？ 有 返大灣區醫

醫牲最想多啲香港人病到好嚴重，然後襯火打劫，等你無得唔比貴貴醫藥費

強烈要求引入中國醫生
五千年黎中國偉大文化 一定要入引中國醫生解決香港班仆街醫生
好撚唔抵得佢地咁高人工，一定要拉到佢1萬5千蚊一個月 低過洗碗阿姐！！！！！！ 大家一齊跟我大字報

孕婦剖腹產子被偷腎 中國新華醫院院長供認曾偷九個腎

手術後腎消失 農婦尋腎3年無果

包皮手術割一半醫生停下加價1萬5！ 病人負傷起來繳費

重慶醫生手術途中突加碼 費用飆升13倍

江蘇男割包皮 醫生手術中加價5倍 院方：沒違規

成都女子手術麻醉後竟被醫生強姦 警方：嫌犯現已被捕

辦案人員經查發現，羅平沒有取得醫師資格證和醫師執業證。他於2017年6月開始在雙流區某街道開設的「1+1服務中心」從事醫療活動，並辦理虛假的醫師資格證、醫師執業證和身份證，向雙流區某醫院提交。他又於2016年至2018年期間，階段性在雙流某醫院坐診。

台灣婦產淫醫性侵病患

強姦、偷腎、加價 、假醫生，少不免 沒事兒

強國黨媒展視中國式CPR 救助心臟停頓病人
－＞未來香港將會獲得優秀中國式醫療！

建議香港政府先提出引入英國醫生
然後再偷偷地引入大陸醫生
咁樣就可以拉低醫生人工
我最想見到既事情先會發生！！！
我要佢地死、低人工過我 ！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
自2012年起，醫管局以有限度註冊聘請了39名海外醫生來港執業，但截至2018年底只有10名仍在公立醫院服務，「事實是醫管局無法挽留本港的畢業醫生，也無法挽留海外畢業的醫生。」

林晢玄早前接受訪問時指，可參考新加坡模式，讓指定院校名單的海外醫生免試到本港公立醫院工作，年期不限。有關建議可謂是「改良版」的有限度註冊制度。

而公共醫療醫生協會今日（30日）再發表聲明，指歡迎任何擁有與本港同等專業資格的海外畢業醫生，遵從現有機制，且透過有限度註冊來港，但需確保海外醫生長期留在公立醫院。

香港公共醫療醫生協會稱，政府在2003年沙士削減2667張病床、推俗稱「肥雞餐」的自願離職計劃、關閉護士學校、削減醫科學額，緊縮醫療開資，而這些措施的惡果終在十多年後出現。協會指香港公營醫療體系早就超出負荷，而醫院的工作環境已達不安全水平，嚴重危害病人安全及影響服務質素，而前線醫護仍一直努力工作，「哀我同業，咫尺但愁雷雨至，向來悲傷何其多？」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
以香港戰地環境引入高質英國醫生！
可能外國鬼佬鍾意戰地環境同埋語言挑戰
大中華呢3個字已經夠吸引佢地

睇下佢地NHS d醫院

同埋我地香港d醫院

英聯邦高質醫生一定好鍾意挑戰自己 快d邀請佢地黎香港做野

醫牲反對英聯邦醫生來港 歸咎港人有「歸英情意結」

醫牲都幾愛國，接受英聯邦醫生就屌人地人心未「回歸」
深圳醫院袋左幾多落袋
醫學會8500人選出嘅會長史太祖拒絕英聯邦醫生免試，歡迎支那醫牲
呢班人面獸心嘅冚家剷出賣病人港人利益求榮，昭然若揭

强烈要求引入中国医生
五千年黎中国伟大文化 一定要入引中国医生解决香港班仆街医生
好捻唔抵得佢地咁高人工，一定要拉到佢1万5千蚊一个月 低过洗碗阿姐！！！！！！ 大家一齐跟我大字报

孕妇剖腹产子被偷肾 中国新华医院院长供认曾偷九个肾

手术后肾消失 农妇寻肾3年无果

包皮手术割一半医生停下加价1万5！ 病人负伤起来缴费

重庆医生手术途中突加码 费用飙升13倍

江苏男割包皮 医生手术中加价5倍 院方：没违规

成都女子手术麻醉后竟被医生强奸 警方：嫌犯现已被捕

办案人员经查发现，罗平没有取得医师资格证和医师执业证。他于2017年6月开始在双流区某街道开设的“1+1服务中心”从事医疗活动，并办理虚假的医师资格证、医师执业证和身份证，向双流区某医院提交。他又于2016年至2018年期间，阶段性在双流某医院坐诊。

台湾妇产淫医性侵病患

强奸、偷肾、加价 、假医生，少不免 没事儿

强国党媒展视中国式CPR 救助心脏停顿病人
－＞未来香港将会获得优秀中国式医疗！

建议香港政府先提出引入英国医生
然后再偷偷地引入大陆医生
咁样就可以拉低医生人工
我最想见到既事情先会发生！！！
我要佢地死、低人工过我 ！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
自2012年起，医管局以有限度注册聘请了39名海外医生来港执业，但截至2018年底只有10名仍在公立医院服务，“事实是医管局无法挽留本港的毕业医生，也无法挽留海外毕业的医生。”

林晢玄早前接受访问时指，可参考新加坡模式，让指定院校名单的海外医生免试到本港公立医院工作，年期不限。有关建议可谓是“改良版”的有限度注册制度。

而公共医疗医生协会今日（30日）再发表声明，指欢迎任何拥有与本港同等专业资格的海外毕业医生，遵从现有机制，且透过有限度注册来港，但需确保海外医生长期留在公立医院。

香港公共医疗医生协会称，政府在2003年沙士削减2667张病床、推俗称“肥鸡餐”的自愿离职计划、关闭护士学校、削减医科学额，紧缩医疗开资，而这些措施的恶果终在十多年后出现。协会指香港公营医疗体系早就超出负荷，而医院的工作环境已达不安全水平，严重危害病人安全及影响服务质素，而前线医护仍一直努力工作，“哀我同业，咫尺但愁雷雨至，向来悲伤何其多？”

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
以香港战地环境引入高质英国医生！
可能外国鬼佬钟意战地环境同埋语言挑战
大中华呢3个字已经够吸引佢地

睇下佢地NHS d医院

同埋我地香港d医院

英联邦高质医生一定好钟意挑战自己 快d邀请佢地黎香港做野

PUSH!

幾十年前手塚治虫已經畫左收幾千萬yen做一次手術既black jack出黎
以手塚治虫本身讀醫黎講，應該都唔係一個完全虛構既情況